全世界停止fake news幫黨鐵

一時on9藍絲屈示威者做
示威者又屈福建幫做
屌
明明就係黨鐵妄顧乘客安全
偷工減料 嚴重失職 而導致是次嚴重事故
你班友為咗砌對家生豬肉幫佢spin走哂
記住我哋敵人係政權
831大家唔記得黨鐵點幫黑警？
CCTV呢？黨鐵最大股東係邊個？
醒下啦！
Spread開去黨鐵巳淪為政治工具！
黃藍connect呀屌！

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

Push

正視聽呀！

文宣呀！

禁錯負評 幫推

推

鷸蚌相爭漁人得利呀屌！！
不分政見 齊追討黨鐵呀
明唔明呀！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告